live直播 元朗嘉麗園牛什河

是日無事做
看了電影飲了酒
一個人食河粉

為大家live元朗食店
想我食邊間開聲

辣殺黎 , 食天奴豬扒啦

好 現在去

天奴係咩位

幾錢 望落好正

38 名牌來的

元朗昌盛徑18號元通樓地下

依家黎搵你

成記豬扒

好邊到等

你係邊呀

嘉麗園

中學時食過
叫咩餐好

好能醉

成班連登巴絲聚會

飲返啲日本土炮先

梁記酸辣豬扒雲吞米線

梁記有兩個兄弟
雖然我無食過
但我識佢大佬

我問:果個係咪你大佬
佢答:我細佬
我問:點解佢好似老過你
佢答:做人樂觀d啦

好悶

吓?

yl madam